唔好將自己向人地心目中嘅地位放咁重

口講話點點點 其實內心都喺唔會在乎
受夠呢種嘅vicious circle
無謂令自己痛苦
屌你老母臭閪放幾多精神時間都會喺nothing
唔想理你就係唔想理你
人地只喺搵你攝時間
加埋屋企個戇鳩老豆成撚日喺屋企攤屍
搞到成個人好撚depressed
真喺好撚燥底 屌你老母

根本冇人care你

我知 習慣咗

咩都唔好講 攬住我

然後會話當我喺best friend之類即使有男朋友唔使俾假希望 我連覺得做你嘅Friend嘅感覺都冇

唔好咁易習慣有個人存在隨時走

你肯俾我攬我實攬㗎

日後都會有戒心 令自己alert

有冇諗過你自己做啲嘢會搞到人地好大壓力